中國國足4比3擊敗韓國隊，成功取得東京奧運門票！

4月13日下午，在經過了120分鐘鏖戰後，中國女足最終以4:3戰勝韓國隊，一腳踢進了東京奧運會。

聽講支那鍾意搵男人代表女子比賽

中國有鳩女子足球隊

好彩著左nike波衫

大陸女足咁勁既咩

有無件波衫大圖睇下361或者李寧個logo

中國國家女子足球隊是代表中華人民共和國出戰國際賽場的女子足球隊，屬於亞洲強隊，並且多次在國際賽場中取得優異成績。其曾八次獲女足亞洲杯冠軍，奪得過一次女子世界盃足球賽亞軍和一次奧運會銀牌。

現在國際排名15
最高峰嘅時候03年排第4

咁點解大陸男人咁撚廢?